蔡若蓮籲給予空間讓她和家人渡過困難時間

教育局副局長蔡若蓮長子由擎天半島高處墮下死亡。事發在11時許，警方接報一名20多歲男子倒臥在屋苑平台，送往醫院搶救，其後證實死亡。

蔡若蓮透過新聞秘書表示，感謝各界人士關心，希望大家給予空間，讓她和家人渡過這段困難的時期。

痴撚線, 我等緊東張西望訪問你條仆街既

你老母咁邊個比空間香港人呀？

你要空間? 無喎, SORRY

讓她和家人渡過這段困難的時期

咁要陪佢喇

福氣黎既

聽朝準時返工啦仆街，問責官員喎

屌

咁困難不如全家一齊去陪個仔

如果東張西望去訪問，我1年內唔睇其他台

幾時到佢

還有黨呀！

黨和毛主席永遠支持愛國人士

嫌香港無空間可以去印度、墨西哥、越南等地，「要睇遠啲」。

落去陪佢咪大把時間空間囉

邊撚個俾空間我地嘅學生？

我都想睇

仲有家人未死？

教育局副局長
你班含家產點樣對香港學生 依家咪報應落你地家人身上

獲毛主席接見

吳幸美：「副局長, 你個仔死左, 依家心情係點？」

搞人地仔女會有咩下場？

國民教育丫拿

蔡局長你快啲叫個仔温書啦！！

留名等睇有史以來連登其中一個最快負皮+爆post既post

撚仔

冇地冇空間bor 唔好意思 咁撚愛國 葬翻支那啦

屌你老母

開逼逼channel直播啦屌

無空間就去越南啦

惟有業隨身，karma是也

終於死到高官子女

陰曹地府好多空間

無知一問
你同你個政府有冇俾過空間我地渡過難關呀？

有無人整個範本，一齊send去教育國表揚下佢個仔幫大部份香港人報仇？

應該係「要睇落啲」落地獄啦！

地獄大把空間

要空間就離開香港

一齊Send信去教育局恭喜佢個仔去地府升學啦 仲要千秋萬載 死左之後都係不斷讀書

燒比佢

香港冇空間， 地府大撚把

呀副局長，可唔可以分享吓(無錯係用分享) 你個仔跳樓死妳有咩感受呀？

呃負皮

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？係咁屌，叫人地點見人，重要下下屌到咁應棍？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你屌之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

做得共狗，禍及家人是常識。

吳幸美快D問局長見到個仔七孔流血第一刻個心點諗

有無人夾錢送d 燒鵝切雞去辦事處恭喜佢?

支持
問下d 手手腳腳有無甩鳩曬

燒個地府生涯規劃落去俾呀仔啦屌你

記得燒埋俾個仔，落地獄不忘愛國

唔喎

夾多兩箱香檳

好喎

唔知有冇人組團去現場慶祝

口德邨居民有排屌你地呀

有，陰間大把空間，佢自己去陪下個仔囉

中國人都咁開心

比比比 比你老母呀比
連跳個陣又唔見你出聲
你個仔就係人
人地個仔唔係人呀？
屌你老母

佢個facebook已經淪陷左

搏盡無悔

你份人工包埋架喎

快啲落去一家團聚啦

做好生涯規劃咪無事囉

做得香港高官就預咗要冚家鏟

唔知落去見唔見到毛主席呢

仲記得佢點支持興德件肥婆...

擎天半島第三座41樓G室

凶宅

41樓都夠膽飛落去

講得好

地府大把空間比你啊

報應！係報應呀！

送花牌果籃

召喚奶波魔

你唔鍾意香港人咪返大陸囉

咁愛國竟然唔返支那發展

幫佢辦喜事啦即刻

頂

慰問下副局長啦

有冇畀過空間香港人呀！

今晚東張西望唔訪問佢就投訴

MLC無處不在

拉闊角度 放開心情啊

你已負評了這討論

推國教又唔見你比空間人

不需跟進

希望佢可以快d一家團聚

香港人叫你有良知有人性時你做緊乜撚野呀?
空間? 陰間咪空間囉 仆街!

給予空間？

$20,000一呎？

Binc 大會，正！式！起！動！

你地班仆街有比過香港人空間咩

15/05/02 $440萬

2002年4百40萬買入
就算變左兇宅都有賺啦，
唔使咁唔開心喎副局長

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

夾100

辭職先講啦

第一次咁期待睇東張西望

要教育局長出手先得喎
佢有咩家人？

估佢話佢個仔冇良好生涯規劃

香港人多車多係無空間架喇
幾時去一家團圓呀？
HELL應該多D空間

佢應該要感恩啦，係個天俾佢的考驗

一家團聚啦

個樣仲幾定檔💁🏻‍♂️

吹奏3日

早d 揾岩好人家，唔好跟奶共老母

唔好咁hea啦局長
做人要把握每分每秒進修搵錢架
你咁做壞榜樣